[學術討論] 屙屎嚟講 深蹲真喺冇得頂

1. 扔定兩張紙巾唔拍彈起 忍到頂 一蹲一屙 簡直喺爽 屙屎最緊要喺咩 兩隻字 爽 快！

2. 唔怕污joe 無論喺公廁定殘廁 你個pat完全同個屎坑零接觸

3. 練埋深蹲 深蹲練到你大脾有力 練埋腰力 長期鍛練 扑野一定有加乘

4. ...諗到再講

示意圖

係咪可 增強性能力？

組係 扎馬咁 你日日練 腳腰力都好啲

姐*

深蹲唔樂夾腳 放開 放開所有
放鬆啲個屎眼先

屎啊喂

仲可以防痔瘡

其實坐喺度屙 個角度令到條腸冇咁順

做SQUAT 唔一定幫助到蹲既持久力喎
相反, 返大陸見到班奀挑鬼命, 擔住口紅頭煙既阿叔反而可以蹲半日唔撚郁

爽